[To 白警] 8月31日, 亦即係禽晚太子站發生咩事, 如果你仲覺得自己係個人, 就請告訴世人真相

有冇人可以還義士一個公道

推

係還香港市民一個公道

arm

please

【持續更新】香港人九月日程表

聽聞死了人？

不知道

如果咩事都冇，你咪照直講囉

唔好天真啦！
仲邊有白警！

好擔心義士，個晚到底咩事

tui

推！